睇書好中意間書同jot notes，有冇咩apps/device值得推介？

無論係教科書定小說
平時睇實體書好中意間書
或是係周圍既白邊寫筆記
畫到本書五顏六色
因為覺得咁樣易入腦d
同埋重溫番既時候方便d

相反如果係圖書館借書或者睇網上既文
冇得比我好方便咁highlight/寫remarks
睇完都係白雪雪
會感覺好唔舒服

有冇巴打可以推介下d apps/device？
可以比我方便自如地間書/寫comments
如果好似小畫家咁自由就正
同埋唔知kindle可唔可以自由畫書

marginal note??

係

ipad + goodnote 5/ notability

apple store margin note

有冇android app

有冇android app?